求推薦 買畀家母做文書工作平板定電腦好

家母工作關係要做文書野 平時用開個電腦壞左
急用同唔想煩所以想買現貨廠機
無咩要求 插到兩個usb位 唔好太慢同太貴
Lenovo 14 吋 IdeaPad Slim 1賣2198送Microsoft好似好抵屌
另外如果用平板做文書又會唔會好難上手
事關我教佢用我部mac佢都學到發脾氣
求指點

新高登執部舊surface算啦

個d會唔會用兩下就壞？
電子野又撞手神？

以前用過surface平板用到發脾氣

lenovo支那嘢嚟

ideapad你真係不孝子

唔通師奶都買部APPLE 12.9” iPad Pro (2020) 比佢咩

平板文書好麻煩除咗輕啲之外冇優點

岩，真係理實與理想
平時娛樂篤兩下ok

mac mini

5k抵屌到爛

我都唔知買咩好
我希望家母唔好日日搵我問電腦更新嘅野

我俾部mac佢都唔肯用 要用返window
佢用唔慣mac覺得唔好用

我比我媽用Mac mini
都用左成十年

公司用緊Lenovo 意外地好用

如果唔洗用microsoft office，我覺得平版+keyboard有得諗
如果唔係，都係乖乖地買PC

唔L好用lenovo喇屌，佢打price war要全世界買，買lenovo不如用huawei
俾多幾舊都用其他外國牌子喇巴打

老實講文書野一定係PC
pad都係娛樂同support性質多
例如寫下野咁

再俾多幾舊直接ipad pro
睇樓主
我其實入黎食花生

求其買部 i3 laptop la

平板唔加外置keyboard 文書唔方便，加完不如直接買文書 laptop

其實我除左apple都唔識其他牌子
所以想上嚟問有咩電腦牌子ok
dell呢？

如果長期打野好似都係pc好
見人話pad同keyboard連線成日有問題

好地地買部平價notebook咪算

Dell HP Acer Samsung 大把laptop任揀啦